# Alcoholino

Proyecto basado el el sensor MQ-3 de Arduino con el que se pretende desarrollar una pequeña aplicacion de alcoholimetro.

Inicialmente cada uno de los desarrolladores debe hacer una propuesta inical individual,el commiter escogera la mejor(o mejores)
y se segira desarrollando a partir de esa


Flujo de Trabajo

1.)Hacer fork/actualizar el proyecto

2.)Trabajar en una nueva rama local y hacer ahi las modificaciones(o la primera  propuesta del archivo en caso de estar al inicio del proyecto)

3.)Solicitar mege request de la rama nueva y esperar a la respuesta del commiter

VERSION INICIAL

Terminado el plazo de propuestas iniciales y tras probar cada una de las prouestas de los colaboradores,se ha decidido que se seguira trabajando 
a partir del archivo "Version_1.1",cualquier colaborador que quiera contribuir a partir de ahora debe proponer mejoras sobre este archivo siguiendo
el flujo de trabajo usado hasta ahora.